［睇完嬲撚到］望完呢兩張相 終於知班狗想點

係想暴大淪陷呀仆街

1

2

中大手足頂住啊
十八區手足要一齊行動

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

第二張好震撼

法律撚: 請盡快申請臨時禁制令, 禁止警犬行使公安條例

真係戰地咁

班狗合過法咩

唔係中大撚睇張相都好傷心，好震撼，cls

Yes

點解

寧化飛灰、不作浮塵

幫拖呀

香港=阿富汗